其實警察愈黎愈有威嚴, 各位手足唔係應該開心架咩

睇下班ching平時compile既南亞人犯罪實錄, 仲有分享平時出街比傻人、癲人騷擾既經驗

就知香港係班南亞人、精神病人橫行之下, 而家已經係全球最危險既城市, 出街隨時隨地比人姦搶野同斬 (利申: 冇出過街所以未有事)

正正好需要一支有決心執行嚴刑, 個個望到會敬禮或者低頭走既強勢警隊, 保護我地呢班去到邊都比南亞人同精神病人侵犯既受逼害良民

啱呀
屌樓主老母

仲有煙鏟、道友、酒鬼、露宿者、水性楊花濫交既女人等等, 所有令人生厭既社會分子, 都應該用強勢執法肅清

恢復社會秩序